依家港共打又唔打你 只玩白色恐怖 完全無得還擊 點算

衝 任你衝
破壞 任你破
完事就斷你後路抄個人資料 影相
咁點玩

冚家產 除咗推翻根本乜都做唔到
拉完告你唔入 都浪費你時間同保釋金
工你都返唔撚到咁多官司係身

最多只係保持冷靜 乜都唔講
但咪又係即係俾人禁住打

點算 下一步點做

推

[和理非皇牌、防不勝防]港府和中共最怕的是老人屋邨中銀出現擠提[不戰而屈人之兵]

選舉

難拆 求軍師

每個人都唔怕白色恐怖時候...

發夢如果破壞投票站會點嫁？
同埋係咪唔準係票站門口拉票？如果我太愛民建聯係門口幫佢拉票會點？

衝就破到

啱呀，咪拉我囉
爛命一條我怕咩？

香港警察係畜牲
香港警察係垃圾
香港警察死全家
香港警察落地獄
死黑警

唔理佢
去幫手建立民主中國

文宣
藍絲page鍵盤戰線

一國大於兩制
民主亦不例外

中港多一寸融合
中國多一尺民主

我們熱愛祖國

有netflix 既可以睇一睇winter on fire, 烏克蘭政府點樣壓迫人民

手段同港共完全一樣

穩定向著目標前進！

如何拆解白色恐怖

好少事，你當作係增加我地既經驗值，好多人都好新，有多啲呢啲經驗係好事來，當佢食生菜就得，等啲人慣哂就冇用，免疫左佢重大獲，濫用抗生素既後果大家都知會點。